====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ’ inclure dans l ' agglomération en raison des immeubles d‘habitations qui ont été construits risquerait de consacrer comme une urbanisation de fait ce qui n ’ est en réalité qu ’ un épisode discutable de la politique du logement dans la Région Parisienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

